想問各位師兄有冇咩JRPG switch game 介紹下？

唔該晒各位師兄

Octopath traveler
Xenoblade 2

DQ11S

Ok 我都有

我都有

有冇其他？

風花雪月

Xenoblade DE
Xenoblade 2
DQ11S
TMS#FE
火紋風花雪月

黎緊10月出 真女神轉生III HD
2021 真女神轉生V

我想問下伊蘇 8 丹娜的隕涕日switch 版
玩吾玩得過？

神作黎
故事同gameplay正到爆

有幾值得買 因為都吾平

你可以等特價既
哩隻成日特價

因為已經係16年既神作所以間唔中會就做下特價

我上次去信和睇過$320全新 可唔可以入手？

如果甘正嘅話我就等埋足球小將一齊買

本身諗住買勇者11 不過買唔到

嚟緊真III真V唔好錯過

而家玩緊薩爾達傳說荒野之息

我覺得300係值得玩
但我果時都係見160特價試下玩
玩左就覺得好正
正價買埋伊蘇9玩

幾時先再有 我都係啱啱先入手switch

伊蘇係得第8有出switch
因為間廠冇技術移植switch
係第8太好賣所以有公司代佢地移植switch

ys8, breathvof the wild, xenoblade 1,2

哩層我都估計唔到
Ps store就做好多特價
但香港老任聽聞做好少
我自己間唔中上去睇都發現好少特價game

所以300蚊全新我覺得值得買既

你唔係買實體版？